有無人一打邊爐就勁易屙

食幾舊生根就屙到七彩，有無咩辨法可以解決到
好中意打邊爐

渣ga

咁會屙a ma

我係..所以好驚去到離屋企好遠既地方打邊爐

聽老豆講話係食得多滾油落肚先會柯
利申：次次打完邊爐無一次個廁所唔係落花流水

睇醫生，條腸有問題

惺咁渣ga